(油塘袖) 俾啲志氣出黎好無

油塘藍到仆街 大家都知, 咁係唔係就唔洗理呢個地方先
唔洗好驚個到既廢老同休班罪犯
有咩政見想講 你咪大大聲講出黎 你想香港警察解散? 無問題呀
大大聲講出黎, 你想香港警察死全家? 無問題呀 大大聲講出黎, 班休班罪犯最撚低智商 佢地一個人個時就一定最衡動, 佢地主動打你 你咪合理自衛囉. 驚春咩, 神獸永遠企係我地呢一邊.

一個地方藍 唔撚係因為藍既人佔大多數, 而係因為黃既人被呢種白色恐怖 嚇怕了

由今日起 有政見既 就大大聲講出黎
我係油塘 聽到都一定會咐和你.

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推呀屌

尋晚喺高翔見到有街坊出嚟屌狗真係好感動 本身以為最起碼要去到油麗嗰邊 先可以有咁多街坊出動
高翔高怡高俊街坊唔係垃圾！( 當然啦如果同首都比就好難了)

P牌仔冇力推 但都照推下先